大學生完sem有咩做好？

好似幾吸引咁，一千蚊包食包住九日啱曬我呢啲廢青
仲有得坐高鐵走進一帶一路沿線國家深入了解袓國發展

外交去北京? 支持港獨

品嚐特色美食

有冇人真係會報

一千蚊咁掋我第一個支持袓國

又幾平喎

去過，成程都係濕亂派對
當然要有幾個本身識玩開左先
第二日之後係巴士上下其手，夜晚多p係基本
小部份番左黎仲有聯絡

包曬食宿交通保險
一千蚊香港租房都唔得啦

叫雞

你就好啦
等我今年都報先

邊度叫會平啲？

想同樓主玩插插

做乜幫佢賣廣告

睇avengers endgame啦
一日睇一次

糧尾去 9日香港都用咗成千蚊

實有, 咁多蝗

野食大伏就不了

我都係咁say，最衰佢指定得大學生先去得

有時間等我報名體驗吓先

你唔係話要去曬八大ocamp 咩🤫呵呵呵

唔關事
D大學生根本就係當旅行團咁款
當你d吹奏支那既野係耳邊風